屌你老母 CCTVB 又用蝗譯 乜撚野叫斯希普霍爾機場

CCTVB News: 沿岸地區，風暴捲起大片沙泥。這股風暴星期四吹襲比利時、荷蘭，德國等國，最高風力時速達到140公里，造成多人死亡，荷蘭至少兩名62歲男子被倒塌大樹壓死，主要國際機場斯希普霍爾機場一度暫停飛機升降，數百班航班受阻，火車和巴士服務同樣暫停。

我見到仲以為係啲未聽過嘅小城市 但又冇現由有主要國際機場
點知諗咗好耐先估到原來係Schiphol 史基浦機場

一則新聞都唔係比香港人睇得明嘅 屌你老母